其實手機影相有冇可能發展到可以不斷放大都可以好清呢？

唔知以前睇電視啲戲，有啲畫面可以不斷放大都可以去到好清，雖然知道係流嘅，但係現實中有冇可能做到呢？（雖然我哋知道相片像素愈高就可以放得更大，但問題係像素愈大，幅圖嘅file size就愈大，同埋放大都係會去到濛嘅階段，之後可唔可以發展到一種技術係點放大都係清，同埋改善到file size太大嘅問題呢？）

像素幾好都唔會清得過人眼

要睇dpi

Waifu2x，之前fyp有條題目講依樣嘢，所以有研究過，不過最後無揀到嗰條題目，好似用咗deep learning，但係暫時只係對畫出嚟嘅圖畫比較有效啲，正常影相都唔係太過有效，因為畫出嚟嘅畫線條比較明顯，佢針對線條嚟做processing

真係?
如果你唔放大幅圖，咁你睇唔睇到左邊個牌有幾多隻字?

我指 人眼睇到清既野 唔會夠相機影出黎既清 假設同一距離 同一焦距

冇可能
因霍金已死